玩得多mon hunt 既後遺症...

最近發現自己玩得多mon hunt，過馬路都醒目d。見得多龍車，見住駕車就估到佢車速。就算車速真係好快，背後都有股好強既信念：就算我跑唔過，我可以碌...

大家玩mon hunt 又有咩得著？

村果首BGM成日o係個腦出現

收皮啦 有冇見過真正的龍車

一見到斜路就好想sir落去跟著跳起

咪得

真正嘅得著就係每日都好眼訓

每日都好眼訓

同女友感情有增長